由唔知幾時開始我覺得辛苦

好似所有情緒都好易比你牽動
明明已經盡量係感情上保持距離

我覺得我好蠢 好天真
有時候諗太多野 太多根本唔存在既野

當我以為終於有一個人明白我
但點知當你一轉身
我先發現 原來一直我都係自己一個

直到呢一刻 我先醒覺
個心放得太多出黎
到頭來 最冇安全感其實係自己

不如 好地地
搵一個真係愛自己 錫自己

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

都好既!好在你地呢D毒男淨係識性幻想唔會危害到呢個社會,但係我就替你地老豆老母唔抵囉!養隻狗都識對你擺下尾吠兩聲同你玩最多幾個月發一次情,養你地件廢人就乜撚都唔識仲要日日都發情!屌!不過人地老豆老母既事我都管唔來喇,下次你地打j記住去d隱閉既地方唔好嚇親其他人!食飯就唔好食咁多喇!食埋食埋咪又係j左出來?呢個世界好多人無飯食要餓死,但你地呢d廢人只係識食飯用來j!唉!無眼睇!

絲打你同個個人係有一齊過定曖味呀
有時安全感呢樣真係好難一下子可以俾到好多..
你係想個個人時時刻刻都係身邊
定係有個人俾你有時依賴下咁

兩個都唔係 好複雜
我凈係想將所有打回原形 變番好朋友

唉..又好難番轉頭
如果時間可以倒流我估好多野都好唔同...
你會唔會想再add個tg再慢慢傾呀

我都係咁 都係想平時嘈小d 得閒攬下